買電腦椅一問

去過夜冷鋪試坐steelcase leap 2 好滿意，上網睇review gesture 好似仲好，想直上gesture 加headrest , 有冇巴打買過gesture? 香港有冇門市？ thanks